{
    "question": "Bagaimana cara membuat tulisan arab\u00a0\u00a0pada microsoft office word 2007??",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "kalau bisa ketik dari translate,baru hasil translate itu kita pindahkan keMS.Word",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<span>1. Klik\u00a0Start\nProgram, lalu klik\u00a0Control Panel.</span>\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n<br>\n\u00a0\n\n<span>2. Klik\u00a0Clock,\nLanguage, and Region.</span>\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n<br><span>3. Klik\u00a0Change\nkeyboards or other input methods.</span>\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n<br><span>4. Kemudian pada Tab\u00a0<u>Keyboards</u><span>\u00a0and Languages klik\u00a0Change\nKeyboards\u2026</span></span>\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n<br><span>5. Pada Tab General klik\ntombol\u00a0Add\u2026</span>\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n<br><span>6. Setelah itu pilih\u00a0Arabic\n(Saudi Arabia),\u00a0klik pada tanda\u00a0+\u00a0disamping\nkirinya. Pada kotak pilihan keyboard centang\u00a0Arabic (101).\nLalu OK.</span>\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0<br><span>7. Pada\u00a0<u>taskbar</u><span>\u00a0bawah layar\ndekstop akan keluar language bar dengan tanda\u00a0AR\u00a0dan\u00a0EN,\nAR artinya Aarabic dan EN artinya English.</span></span>\n\n\u00a0<br><span>8. Buka Ms.Word 2007,\npada\u00a0<u>language</u><span>\u00a0bar tadi pilih\u00a0AR\nArabic<strong></strong></span></span>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kalau-cara-mengedit-foto-yg-terlihat-nyata-gmna-479",
            "question": "Kalau cara mengedit foto yg terlihat nyata gmna ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Pake<em><strong> Photoshop</strong></em> aja,Smart editor photo xD<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "menggunakan picasa atau intagram editor sesudah di edit dengan corel atau bitmap<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-kapasitas-ram-951",
            "question": "Berapakah kapasitas RAM??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tergantung iphone nya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-alasan-mengapa-harus-siskom-964",
            "question": "Tuliskan alasan mengapa harus siskom",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Siskom adalah kependekan dari sistem komputer yaitu ilmu yang mempelajari tentang telekomunikasi",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perpaduan-antara-rangkaian-seridan-ragkaian-paralel-menghasilkan-753",
            "question": "Perpaduan antara rangkaian seridan ragkaian paralel menghasilkan rangkaian ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "menghasilkan rangkaian nyala lampu yg satu terang dan yg satu redup<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-hal-hal-apa-saja-yang-dapat-digunakanuntuk-siskom-794",
            "question": "Tuliskan hal-hal apa saja yang dapat digunakanuntuk siskom!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "os, aplikasi, driver, hardware<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-manfaat-dari-aplikasi-ini-660",
            "question": "Apa manfaat dari aplikasi ini?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "aplikasi apa?<br>gk ada gambar-apa-apa<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "\u00a0yaitu bisa mengajukan pertanyaan yg tidak kita ketahui dan berbagi ilmu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-nih-ada-apa-dengan-pc-ku-di-monitorku-kok-semua-keliatan-749",
            "question": "Tolong nih ada apa dengan PC ku??    di monitorku kok semua keliatan berbayang terutama kusornya ada yang asli diikuti ama shadownya. pandangan ku jadi kabur lihat nih monitor.\u00a0\r\npertanyaan : gimana caranya balikin ke normal?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "itu harus diservice karena sudah termasuh processing system",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "harus diservice kan diinstal ulang pun mungkin kagak bisa soalnya itu yang rusak device proscess / sistem dalemnya\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-yang-tau-gimana-cranya-membuat-bingkai-html-2-kolom-kolom-pe-470",
            "question": "ada yang tau gimana cranya membuat bingkai HTML 2 kolom, kolom pertama 2 baris, kolom kedua 3 baris? + rumus nya ya.\u00a0thankyou:)\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>&lt;table border=1 align=&#039;center&#039;&gt;<br></span><span>&lt;tr&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0\u00a0&lt;th&gt;Nama&lt;/th&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0\u00a0&lt;th&gt;Alamat&lt;/th&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0\u00a0&lt;th&gt;No hp&lt;/th&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0\u00a0&lt;th&gt;Email&lt;/th&gt;</span><span><br>&lt;/tr&gt;<br></span><span>&lt;tr&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0\u00a0&lt;td&gt;Nama&lt;/td&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0\u00a0&lt;td&gt;Alamat&lt;/td&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0\u00a0&lt;td&gt;No Hp&lt;/td&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0\u00a0&lt;td&gt;Email&lt;/td&gt;<br></span><span>&lt;/tr&gt;<br></span><span>&lt;tr&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0&lt;td&gt;contoh a&lt;/td&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0&lt;td&gt;contoh b&lt;/td&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0&lt;td&gt;contoh c&lt;/td&gt;</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0&lt;td&gt;contoh d&lt;/td&gt;\u00a0<br></span><span>&lt;/tr&gt;<br></span><span>&lt;/table<span>&gt;<br>itu di coba2,buka pake web terus juga itu atas di tambah &lt;html&gt;&lt;head&gt;&lt;body&gt; bawahnya juga tapi di tambah garis miring di depan,terus tinggal di ganti/hapus sesuai kebutuhan,semoga membantu :)</span></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-itu-work-book-dan-work-sheet-sel-colom-baris-234",
            "question": "Jelaskan apa itu work book dan work sheet, sel, colom, baris?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "woorkbook adalah file yg berisi satu atau beberapa worksheet yg dapat digunakan untuk mengelola beragam jenis informasi yang saling terhubung.<br><br>worksheet adalah lembar kerja yang di tampilkan di monitor.<br><br>sel yakni memasukan rumus pada data yg di dlmx ada sel lain pada file.<br><br>colom = kolom<br>baris = baris<br><br>smoga membantu :)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-gambar-pada-layar-komputer-huruf-pertamanya-b-proses-menghid-933",
            "question": "Apa gambar pada layar komputer?    huruf pertamanya B\r\n\r\nProses menghidupkan komputer?\r\nhuruf\u00a0pertamanya R",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gambar pada layar komputer,\u00a0Background<br>proses menghidupkan komputer setau saya booting, tapi coba aja reset / restart\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}